= RootMe: Gunnm

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/es/Challenges/Esteganografia/Gunnm[reto] de esteganografía nos entrega una imágen (ch1.jpg)

== Solución
Examinando la imagen se observa que al hacerle zoom aparece
....
pass=TOTORO
....
